墨爾本反送中遊行揮手區

有無墨爾本嘅巴絲聽日會去遊行

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

sydney!!!!!!!

真心問聽日拍完遊行嘅片應該sd去邊度？唔係香港都好想出到力

巴打？一齊拉多的frd去！

c打 聽日去

melb

MELB 考慮緊帶唔帶港英旗

巴打到咗未